女大生內衣走位開會 學長看光大喊「露點快看啊」秒崩潰

一位女大生在知名論壇Dcard上PO文表示，最近學校社團要舉辦活動，社員圍著桌子認真開會，怎料，自己因姿勢問題不慎走光，還被學長公然喊「欸妳奶頭露出來了」，還叫她快點喬奶，這前前後後被學長嘲弄，讓她事後崩潰大哭。

女大生在Dcard心情版指出，當時因剛排練完舞蹈，內衣才會歪掉，隨即參與由2社團合辦活動會議，由於人數眾多椅子不夠用，所以她手肘靠在桌面、微蹲在桌子一角，負責會議紀錄，怎料，在右邊的學長意外發現她走光，竟還當場喊「欸妳奶頭露出來！」

原PO表示，當下整桌回頭看她，讓她瞬間羞愧，只敢小心翼翼調整衣服，怎料，學長見狀還大喊「欸妳露點欸」「快喬啊！」讓她羞愧不已，更在會議結束後躲到旁邊大哭，「我的衣領並沒有很開，就一般素T那樣，我覺得（學長）要能看進去，也是喬了一些角度、特別去注意，才會看到奶」。

文章一曝光，不少網友紛紛認為，這算是性騷擾了吧」「社團活動最討厭這種刷存在的噁男」「有夠噁心，光看文字敘述就快氣死」，對此，原PO事後回應表示，當下未想這麼多，僅認為「幹嘛這麼大聲、大家都在看怎麼辦」，且當下未有人出面打圓場，氣氛一度尷尬，「如果我今天真的走光，你可以小聲提醒，但不需要這樣大聲嚷嚷」，也透露該學長常吃學妹豆腐，常捲入性騷擾事件。

文字討論？

樓主走呀！

把聲勁溫柔

我入到嚟

有夠噁心，光看文字敘述就快氣死
冇圖睇字我都嬲

樓主媽咪身體幾好嗎？

當時因剛排練完舞蹈，內衣才會歪掉，隨即參與由2社團合辦活動會議，由於人數眾多椅子不夠用，所以她手肘靠在桌面、微蹲在桌子一角，負責會議紀錄，怎料，在右邊的學長意外發現她走光

我入到嚟,圖又冇,Link又冇

圖呢？

見到女人露奶=男人性騷擾
見到男人露鳩=男人性騷擾

圖呢

等圖救樓主老母

樓主老母冇着衫入內睇post 連登仔看光大喊「伯母我要入嚟啦！」秒入去

風化之島？

提對方露出=男人錯
唔提對方露出=男人錯
女人露出男人睇到=男人錯
男人露出比女人睇=男人錯

樓主老母慘被數十大漢輪姦

圖又冇
Lin又冇

圖定老母
轉圈轉圈哈姆共你

學術討論氣氛好濃厚

圖呢屌

屌你老母西

北京電視機

細聲提扮細心咪有得扑囉
on9學長

露點快來看都算係提對方露出？

不孝子 汁又無圖又無學人出po?

就黎留言都費撚事，下次直接負皮上一頁

應該好平下

block 添啦, 開埋啲垃圾post收負評過癮

唔使幻想
一定係無波夾硬戴個大size嘅bra先會咁樣露出
唔睇都無所謂

on9圖呢？

屌你好撚正

樓主老母比狗屌?

屌你老母臭閪咁耐都冇圖

屌你老母臭閪 你開呢啲post冇圖點幫你延伸討論

樓主係咪好憎老竇老母？

內文同標題都唔同

睇到你咁樣我都秒崩潰

FF圖

連登仔黎既

啲人話香港係文化沙漠
依家就咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

仲有人記得

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

屌 我入黎唔係睇九叔架

用圖片模式睇呢個post好歡樂

d字文法...

入嚟睇梁家輝

圖呢？片呢？

Hello Moro

仲未有圖？

有張耀揚對波睇就得啦
樓豬已經冇事了

最尾咩戲

個身形真係好撚靚
非gay

咁男人lin貼出嚟啦
唔會bam

姐係你地覺得個女大生會po埋自己走光圖入個post到

純文字討論

lin都冇粒開po?

真

LIN都冇粒望下, on9

gay佬果d片都有
呢d post想搵張圖都難

你係示意圖都冇幅嗰吓弊呢

黑金

Gif 都好呀

時事台
無圖

你老母臭....

救樓主老母

屌 乜一樣冇圖

咁撚耐都無人救樓主老母，似乎伯母幾正咁喎

無圖學人開post
屌你老母

同大大聲講「你冇拉褲鏈啊！」有異曲同工之妙

唉是撚但

香港係文化沙漠is a joke

dllm幾張相600
時薪

勁過宣明會賣骨相

龍頭鍘黎架wo包大人

這就是為何時事台一直都係連登最低質既台的原因

個學長真係on9靜靜地睇哂全程唔好咩

個學長應該要靜靜地拍片，之後開心share

樓主走當然冇問題啦
樓主老母走唔走到就成問題喇

1張？

用自己老母救樓主老母
真偉大

你呀娘還好嗎

樓上班人想有乜圖

halo moto

揼你老母出嚟救人哋老母咁偉大

啲連登仔係咁
一定要講到自己點做都錯咁

Omg 多圖

你淨係睇標題呀？

原文：被學長公然喊「欸妳奶頭露出來了」，還叫她快點喬奶

文盲定係冇睇內文

我睇咗好多 gif 圖

樓主他媽的子宮 灌滿連登仔的鳩精

熱血高校？

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

Yes

ching有無名

本身想睇女仔圖～但變咗睇哂啲GIF圖

多謝樓主，終於儲齊晒一套冇圖gif啦

你淨係睇一半？大聲同全世界講都叫提醒？

都係提醒，同埋笑鳩佢，喂你火車未到站啊！咁上下lv，最多就係幼稚

定係你寧願人人shut the hell up靜雞雞偷睇，全世界睇晒睇到自己返屋企先發現？

點解個選擇一定要係個個唔出聲同大大聲咁講細細聲提唔得？你提醒人走光都係唔想其他人睇到啫，你都大大聲叫晒全部人睇，個原意都已經唔同咗

冇圖就不如唔好開po啦，呢類po冇圖=廢po，預咗俾人屌架

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

唔係選擇，而係事實就係大大聲，就係笑鳩佢，就係好撚幼稚，但都係提醒

明未？

所以就冇問題？

笑鳩人問題喺邊？你自己出返去睇連登post，日撚日低級趣味尖酸刻薄起底貼人上網，接受唔到就del acc啦

會唔會係你自己上連登太多比人感染到連價值觀都開始出問題接受唔到正確價值觀就叫人del acc

仲有，9up完仲要加句「明未」真係好尷尬